越黎越鍾意差啲搞散運動嘅搞散師 - 慘過返印度

完全係媲美到海賊王頂上戰爭入面嘅紅髮

「給我一個面子吧。。。唔好再講xx師啦」

連登大師印仔